美股認真討論區 MDV

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

暴巴講到咁白
會唔會泄露太多天機

係咪無人識數

無
太難了

係無人討論啦

信念sh

西膠落左地獄

小妹唔聰明睇唔明

個個都唔推新po上去

屌，隻futu 咁樣V

輸到唔記得推

來回地獄又折返人間

BBC播緊George Floyd段片

早一步清倉比賺錢更有滿足感

我張put 啊

豬到傻撚左

巴打你之前好似係咁話死神去左流浮山架

牛皮熊是也

一晚無左十萬

我迷失在.＊ 這場﹍×°美股遊戲

PUT鳩GME

個post靜到

所以今晚係咁跌

又洗左一班人？

教主個倉咁大
stne同tsla都係跌4%咁上下

牛牛到區間頂

已經豬到唔想講嘢

等位入貨，過一排準備又大牛市

將軍投降退居迪迪尼，自己睇路

諗緊認唔認輸好

屌搞乜撚野
細股日日跌

呢句話2月到依家
得指數etf同mega crap係大牛市

次次減倉都係dl 屌

宜家跌幅收返好多
十萬係最多個陣
成個倉-十幾%左右

V左少少

教主，呂布已死

你係咪開左孖 之前個倉好似係咁大

我-4.6%
你呢

前排清晒d冇基本面既夢想股

Dont care anymore

開左IB孖

-4.59%

CLS

好易坐唔穩架 回頭是岸

白玩大半年再係咁short call 所有股到下年先睇算

-2.71%

好想試下被call 孖

你孖左幾多？
200%？

真係小心睇路三指ath背離
你咁重倉volatility大既股票真係小心

我同佢個倉有好多日
都係+-0.5%以內

leverage快到3了
今日接錯飛刀

呂布敗陣咗...

呂布投降

準備兩點睇下有無棍

小心啲呀教主

我tsla係另一個倉到
IB倉多數係正常野無事的.....應該

之前你先同我地講你係1.1

.......

反手救緊大家 仁至義盡啦

咁快就3，

教主衡量下風險啦
tsla 600上720都應該食到唔少
最多咪呢兩個禮拜白玩
做下釣魚師等靚價再開返入貨

唔好學澳仔無限生命值硬接
比人call一次孖都重傷

接錯飛刀
彈反出返堆無事的
而且仲有堆野係FT到等緊轉入去

到依家都睇唔透接飛刀玩法
除非個日真係拋貨拋到離譜，基本上一律唔接
今年唯一接嘅飛刀係530

無事
Tsla唔係IB倉到
我IB係重孖MSFT啫

教主好多個袋底倉 好厚本

今年有兩個接飛刀好機會
2月23同3月5
阿木單日比人沽10%
不夠都只係接左一次第二次唔敢接

TSM年尾CALL想走

27蚊好似無入

升穿就頭肩底上200？

應該調返轉
就係倉細先孖大佢

而家開會唔會係好時機

唔係話想學就學到 都要有生命值先得

點解細價插咁多？

呂布投左降了

地心吸力影響

不要問為什麼！

係咪all in 機會

痴線 唔怪得個倉大左咁多
重倉tsla ?

今日開既Tesla bull put spread好靚讚下自己

沒有人知道

dnmr一個月高位斬半咁濟
明明呢一個月牛市

我已經斬左

我們不猜不賭 只做行情推演

重以為執到平貨
我隻SOXL

Tsla唔係IB到
係在230蚊左右孖左好多MSFT
然後今日接錯enph

仲有幾日就到5窮月

波蛇put 左futu?

沽鳩佢應該搵唔小

今日台灣個單

自動駕駛又闖禍？國道1號南向254.1公里、大林附近路段，昨(18日)發生兩車擦撞驚魂，一輛特斯拉 Model 3突然向右鬼切，撞上一旁的藍色小貨車，害小貨車180度打轉撞上護欄。事故時後方來車紛紛閃避才未釀大禍，國道警斗南分隊調查，兩車駕駛酒測值都為零，事故疑因駕駛操作不當造成。

據了解，特斯拉車主當時正在車內撿東西，不慎碰觸到方向盤，車身跟著晃了一下，他急忙穩住方向盤，但接著就大角度往右切。

RTY無左心跳

斬左就唔好睇

今日好靜
跌市即刻無人出聲

睇左會開心d

穿曬阻力位 彈都唔彈 你睇下佢依加咩位

聽日起身screen 股

跌市screen 強勢股

只可以咁枝安慰自己

澳仔強到

pins 大V 緊

bili 仲升緊

以後唔敢再笑了

認真 我睇好後市

四月尾140

GLUU呢隻咩股黎

140 put ,4 月30 ，我認咗輸

諗住買咩

我仲有ACB 知我咩料啦

我就係要呢d

gel 到呢

認咗輸X2 咁樣170

澳仔請唔請工人 小妹可以

我都忍痛斬咗
27話穿就穿
睇佢5月ER 落返<20

仲炒咩美股

澳仔威翻次

女僕都唔岩？

呢隻好早就走左
不過真係估唔到會穿前底穿咁多

唉 我好小玩呢d 細價股

豬左2r 痛撚到我 真係早知上澳仔船

男裝女僕唔啱

宜家上未遲 pins,大麻

唔岩呢type?

想買SI
諗唔到點解大跌

Jamie Dimon: the Champions League is stupid and a fraud, and any JPMorgan trader caught watching it will be fired

我屋企平時請開馬姐

中間果個真係有D似偽娘

唔敢呢個位接pins..

Mm 買牛牛 又贏

聽日Er睇路

玩small cap最緊要係信念

原來你係教主 angus 派

割席了

你睇下西膠先 一穿左就瀉落去

馬姐有咩問題

一條斜線，唔識停

Futu

西膠做乜食瀉藥

依家先放George Floyd 個警察body camera出黎，你話唔係政治操作我唔信

牛牛張call 9蚊>1蚊>1x

面不改容

馬姐唔係問題

問題係你後面隻豬

邊到有得睇

加上個黑人本身已經衰左野先

YouTube 有 我睇BBC NEWS

nq 黎料

黎咩料

跌得少少當熊軍係雞啊？